返 Reebok 遇到個 PT Space 扮港大

入職個陣填過 form 寫 hku space，返工同班同事講自己港大放 sem break

同我傾計仲問我邊個 Campus
屌那星柒到甩碌

香港大學站果個 Campus 呀

比我當場拆穿左個死 TB 係 Space 仔

鏗哥ho ball!

橙 無人理

鏗哥 ho ball

More e.g 反應，表情

Medical campus 一定係咁

hoi ball ah ching

鏗哥係邊度返reebok

鏗哥洗唔洗頹到返reebok啊

等我地兩公婆一齊幫襯

屌好心就唔好做pt專心爆4入hku做真港大生啦

仲請唔請pt?

space 唔算hku咩?

之前有返開，intern 未開始咪去返下先

九龍灣

爆乜撚野四呀

三都未必有

試完唔買
點佢行上行落

人唔笑 狗都吠